{
  "Title": {
    "status": "Ready",
    "value": "Sale! Perfect Circle",
    "translations": {
      "cs-CZ": "V\u00fdprodej! Dokonal\u00fd kruh",
      "da-DK": "Udsalg! Perfekt cirkel",
      "de-DE": "Im Angebot! Perfekter Kreis",
      "el-GR": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac! \u03a4\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03ba\u03cd\u03ba\u03bb\u03bf\u03c2",
      "es-ES": "\u00a1Oferta! C\u00edrculo perfecto",
      "es-MX": "\u00a1Oferta! C\u00edrculo perfecto",
      "fi-FI": "Ale! T\u00e4ydellinen ympyr\u00e4",
      "fr-FR": "Promo ! Cercle parfait",
      "hu-HU": "V\u00e1s\u00e1r! T\u00f6k\u00e9letes k\u00f6r",
      "it-IT": "In offerta! Cerchio perfetto",
      "ja-JP": "\u30bb\u30fc\u30eb! \u30d1\u30fc\u30d5\u30a7\u30af\u30c8 \u30b5\u30fc\u30af\u30eb",
      "ko-KR": "\ud310\ub9e4! \uc644\ubcbd\ud55c \uc6d0",
      "nb-NO": "Salg! Perfekt sirkel",
      "nl-NL": "Aanbieding! Perfecte cirkel",
      "pl-PL": "Wyprzeda\u017c! Perfekcyjne ko\u0142o",
      "pt-BR": "Promo\u00e7\u00e3o! C\u00edrculo Perfeito",
      "pt-PT": "Promo\u00e7\u00e3o! C\u00edrculo Perfeito",
      "ru-RU": "\u0420\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0430 \u2014 \u00ab\u0418\u0434\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0440\u0443\u0433\u00bb",
      "sv-SE": "Rea! Perfekt cirkel",
      "tr-TR": "\u0130ndirim! M\u00fckemmel \u00c7ember",
      "zh-CN": "\u5f00\u5356\uff01\u5b8c\u7f8e\u5706\u5708",
      "zh-TW": "\u958b\u8ce3\uff01\u5b8c\u7f8e\u5713\u5708",
      "qps-ploc": "\u03a1\u0435\u0491\u0192\u03b5\u010d\u0442 \u010a\u012b\u0491\u010b\u013a\u03ad !!! !",
      "qps-ploca": "\u0420\u011b\u044f\u0192\u0117\u0109\u0163 \u0421\u00ee\u0491\u00a2\u0142\u011b !!! !",
      "qps-plocm": "\u03a1\u212e\u0157\u0192\u0435\u0109\u03c4 \u0106\u03ca\u044f\u0107\u0140\u0451 !!! !"
    }
  },
  "Description": {
    "status": "Ready",
    "value": "Don't let the power go to your head.",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Nenechte si moc stoupnout do hlavy.",
      "da-DK": "Lad ikke str\u00f8mmen stige dig til hovedet.",
      "de-DE": "Lass dir die Macht nicht zu Kopf steigen.",
      "el-GR": "\u039c\u03b7\u03bd \u03b1\u03c6\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b7 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03bf\u03c5 \u03c0\u03ac\u03c1\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03bc\u03c5\u03b1\u03bb\u03ac.",
      "es-ES": "No dejes que el poder se te suba a la cabeza.",
      "es-MX": "No dejes que el poder se te suba a la cabeza.",
      "fi-FI": "\u00c4l\u00e4 anna vallan nousta p\u00e4\u00e4h\u00e4si.",
      "fr-FR": "Ne laissez pas le pouvoir vous monter \u00e0 la t\u00eate.",
      "hu-HU": "Ne sz\u00e1lljon a fejedbe a hatalom!",
      "it-IT": "Non lasciare che il potere ti vada alla testa.",
      "ja-JP": "\u982d\u3092\u4f7f\u3046\u306a\u3002",
      "ko-KR": "\uadf8 \ud798\uc5d0 \ucde8\ud558\uc9c0 \ub9c8\uc2ed\uc2dc\uc624.",
      "nb-NO": "Ikke la makten g\u00e5 til hodet p\u00e5 deg.",
      "nl-NL": "Laat de macht niet naar je hoofd stijgen.",
      "pl-PL": "Niech pot\u0119ga nie uderzy ci do g\u0142owy.",
      "pt-BR": "N\u00e3o deixe o poder subir \u00e0 cabe\u00e7a.",
      "pt-PT": "N\u00e3o deixes que o poder te suba \u00e0 cabe\u00e7a.",
      "ru-RU": "\u041d\u0435 \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0439\u0442\u0435 \u0441\u0438\u043b\u0435 \u0432\u0437\u044f\u0442\u044c \u043d\u0430\u0434 \u0432\u0430\u043c\u0438 \u0432\u0435\u0440\u0445.",
      "sv-SE": "L\u00e5t inte makten stiga dig \u00e5t huvudet.",
      "tr-TR": "G\u00fcc\u00fcn ba\u015f\u0131n\u0131 d\u00f6nd\u00fcrmesine izin verme.",
      "zh-CN": "\u4e0d\u8981\u8ba9\u6743\u529b\u51b2\u660f\u4e86\u4f60\u7684\u5934\u8111\u3002",
      "zh-TW": "\u52aa\u529b\u4fdd\u6301\u6e05\u9192\u3002",
      "qps-ploc": "\u00d0\u00f5\u043f'\u0163 \u013a\u03ad\u0163 \u0163\u0125\u0454 \u0440\u00f2\u03c9\u00ea\u044f \u0123\u03b8 \u03c4\u03b8 \u00ff\u00f4\u03c5\u0433 \u045b\u0113\u00aa\u03b4. !!! !!! !!! !",
      "qps-ploca": "\u00d0\u0151\u207f'\u0167 \u2113\u0117\u0165 \u0442\u043d\u00e8 \u03c6\u00f2\u1e81\u00e8\u0155 \u011d\u0431 \u0163\u00f3 \u0177\u014d\u03cb\u0159 \u0452\u03ad\u01fb\u010f. !!! !!! !!! !",
      "qps-plocm": "\u00d0\u00f2\u0148'\u0167 \u013e\u00e9\u0163 \u0167\u0125\u212e \u03c6\u03c3\u0449\u212e\u044f \u0121\u0431 \u03c4\u00f4 \u00fd\u00f5\u0173\u044f \u0127\u00e8\u00e2\u00f0. !!! !!! !!! !"
    }
  },
  "Quality": "Epic",
  "WidthHint": 2,
  "HeightHint": 2,
  "FlairText": {
    "status": "Ready",
    "value": "Weekly",
    "translations": {
      "cs-CZ": "T\u00fddn\u011b",
      "da-DK": "Ugentlig",
      "de-DE": "W\u00f6chentlich",
      "el-GR": "\u0395\u03b2\u03b4\u03bf\u03bc\u03b1\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03b5\u03c2",
      "es-ES": "Semanal",
      "es-MX": "Semanal",
      "fi-FI": "Viikoittaiset",
      "fr-FR": "Hebdomadaire",
      "hu-HU": "Heti",
      "it-IT": "Settimanale",
      "ja-JP": "\u30a6\u30a3\u30fc\u30af\u30ea\u30fc",
      "ko-KR": "\uc8fc\uac04",
      "nb-NO": "Ukentlig",
      "nl-NL": "Wekelijks",
      "pl-PL": "Tygodniowe",
      "pt-BR": "Semanal",
      "pt-PT": "Semanalmente",
      "ru-RU": "\u0415\u0436\u0435\u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e",
      "sv-SE": "Veckovisa",
      "tr-TR": "Haftal\u0131k",
      "zh-CN": "\u6bcf\u5468",
      "zh-TW": "\u6bcf\u9031",
      "qps-ploc": "\u0174\u00e9\u0113\u0137\u2113\u045e !",
      "qps-ploca": "\u1e84\u212e\u0117\u045c\u013e\u1ef3 !",
      "qps-plocm": "\u0429\u00e9\u00ea\u03ba\u013c\u0177 !"
    }
  },
  "FlairIconPath": null,
  "FlairBackgroundPath": null,
  "ObjectImagePath": "progression/StoreContent/Offerings/S2_Store_PerfectCircle_2x2.png",
  "HasFlair": null,
  "HasGleam": null,
  "IsOnSale": true,
  "SalePercentage": 25,
  "IsEventItem": null,
  "IsNew": null,
  "FlairBackgroundColorOverrideRGB": null,
  "FlairTextColorOverrideRGB": null,
  "TitleColorOverrideRGB": null,
  "PriceColorOverrideRGB": null,
  "PriceShadowColorOverrideRGB": null,
  "StoreTileType": "StoreOffer"
}