{
  "Title": {
    "status": "Ready",
    "value": "Praetorian Zephyr - BR75 Battle Rifle",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Pretori\u00e1nsk\u00fd zephyr - Bojov\u00e1 pu\u0161ka BR75",
      "da-DK": "Pr\u00e6torianer Zephyr \u2013 BR75-kampriffel",
      "de-DE": "Pr\u00e4torianer Zephyr - BR75 Kampfgewehr",
      "el-GR": "\u03a0\u03c1\u03b1\u03b9\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2 \u0396\u03ad\u03c6\u03c5\u03c1\u03bf\u03c2 - \u03a4\u03bf\u03c5\u03c6\u03ad\u03ba\u03b9 \u039c\u03ac\u03c7\u03b7\u03c2 BR75",
      "es-ES": "Zephyr pretoriano: Fusil de combate BR75",
      "es-MX": "C\u00e9firo pretoriano - Rifle de batalla BR75",
      "fi-FI": "Pretoriaani Zephyr - BR75-taistelukiv\u00e4\u00e4ri",
      "fr-FR": "Z\u00e9phyr pr\u00e9torien - Fusil de combat BR75",
      "hu-HU": "Pretori\u00e1nus zef\u00edr \u2013 BR75 rohampuska",
      "it-IT": "Brezza pretoriana: fucile da battaglia BR75",
      "ja-JP": "\u30d7\u30ec\u30c8\u30ea\u30a2\u30f3 \u30bc\u30d5\u30a1\u30fc - BR75 \u30d0\u30c8\u30eb\u30e9\u30a4\u30d5\u30eb",
      "ko-KR": "\uadfc\uc704\ubcd1 \uc81c\ud37c - BR75 \ubc30\ud2c0 \ub77c\uc774\ud50c",
      "nb-NO": "Pretoriansk Zephyr - BR75-kamprifle",
      "nl-NL": "Praetorian Zephyr BR75-battlegeweer",
      "pl-PL": "Pretoria\u0144ski Zefir - karabin bojowy BR75",
      "pt-BR": "Z\u00e9firo Pretoriano - Rifle de Batalha BR75",
      "pt-PT": "Z\u00e9firo Pretoriano - Espingarda de Batalha BR75",
      "ru-RU": "\u041f\u0440\u0435\u0442\u043e\u0440\u0438\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\u043a \u2014 \u0431\u043e\u0435\u0432\u0430\u044f \u0432\u0438\u043d\u0442\u043e\u0432\u043a\u0430 BR75",
      "sv-SE": "Praetorian Zephyr \u2013 BR75-stridsgev\u00e4r",
      "tr-TR": "Praetorian Zefir - BR75 Sava\u015f T\u00fcfe\u011fi",
      "zh-CN": "\u8349\u539f\u897f\u98ce - BR75 \u6218\u6597\u6b65\u67aa",
      "zh-TW": "\u7981\u885b\u8ecd\u897f\u98a8 - BR75 \u653b\u64ca\u6b65\u69cd",
      "qps-ploc": "\u03a1\u0155\u03b1\u03b5\u0163\u014f\u0491\u012d\u0103\u043f \u0179\u03ad\u0440\u043d\u1ef3\u0157 - \u0392\u039375 \u042a\u00e2\u03c4\u0165\u013a\u212e \u0156\u012b\u0192\u013a\u0437 !!! !!! !!! !!",
      "qps-ploca": "\u0420\u0155\u00e2\u0117\u0163\u014f\u0433\u0456\u03b1\u0149 \u017d\u0454\u0440\u045b\u03b3\u0433 - \u042a\u015875 \u0392\u01fb\u0165\u0163\u013c\u212e \u0158\u0456\u0192\u2113\u03ad !!! !!! !!! !!",
      "qps-plocm": "\u0420\u0491\u00aa\u03ad\u0163\u00f8\u0159\u00ee\u03b1\u043f \u0179\u0119\u0440\u0452\u00fd\u0159 - \u042a\u015675 \u042c\u03ac\u0442\u0163\u013a\u00ea \u0490\u012d\u0192\u013a\u00e9 !!! !!! !!! !!"
    }
  },
  "Description": {
    "status": "Ready",
    "value": "The snap-crack of bullets plays out like a symphony for those attuned to the ebb and flow of battle.",
    "translations": {
      "cs-CZ": "T\u011bm, kdo jsou nalad\u011bni na p\u0159\u00edliv a odliv bitev, zn\u00ed n\u00e1razy kulek jako symfonie.",
      "da-DK": "Lyden af kugler er som en symfoni for dem, der har v\u00e6nnet sig lyden af kamp, der b\u00f8lger frem og tilbage.",
      "de-DE": "Das laute Krachen der Kugeln h\u00f6rt sich in den Ohren derjenigen, die an Ebbe und Flut des Kampfes gew\u00f6hnt sind, wie eine Symphonie an.",
      "el-GR": "\u03a4\u03bf \u03c3\u03c6\u03c5\u03c1\u03bf\u03ba\u03cc\u03c0\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03ce\u03bd \u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03b3\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b1\u03bd \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c1\u03bf\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03ac\u03c7\u03b7\u03c2.",
      "es-ES": "El sonido de las balas es como una sinfon\u00eda para los que est\u00e1n acostumbrados al fragor de la batalla.",
      "es-MX": "El chasquido de las balas se escucha como una sinfon\u00eda para quienes est\u00e1n en sinton\u00eda con el flujo y la armon\u00eda de la batalla.",
      "fi-FI": "Luotien viuhuminen soi kuin sinfonia niille, jotka ovat tottuneet taistelun sykkeeseen ja rytmiin.",
      "fr-FR": "Le sifflement des balles constituait une symphonie pour les oreilles habitu\u00e9es aux combats.",
      "hu-HU": "A goly\u00f3k csattan\u00e1sa szimf\u00f3niak\u00e9nt sz\u00f3l azok sz\u00e1m\u00e1ra, akik r\u00e1hangol\u00f3dnak a csata \u00e1ramlataira.",
      "it-IT": "I sibili e le esplosioni dei proiettili risuonano come una sinfonia per chi sa abbandonarsi agli alti e bassi della battaglia.",
      "ja-JP": "\u5f3e\u4e38\u306e\u97f3\u306f\u3001\u6226\u3044\u306e\u6ce2\u306b\u654f\u611f\u306a\u4eba\u305f\u3061\u306b\u3068\u3063\u3066\u3001\u307e\u308b\u3067\u30b7\u30f3\u30d5\u30a9\u30cb\u30fc\u306e\u3088\u3046\u306b\u805e\u3053\u3048\u308b\u3002",
      "ko-KR": "\ucd1d\uc54c\uc758 \ucc30\uce75 \ud558\ub294 \uc18c\ub9ac\ub294 \uc804\ud22c\uc758 \ubc00\ubb3c\uacfc \uc370\ubb3c\uc5d0 \uc801\uc751\ud55c \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc5d0\uac8c \uad50\ud5a5\uace1\ucc98\ub7fc \uc6b8\ub824 \ud37c\uc9d1\ub2c8\ub2e4.",
      "nb-NO": "Lyden av kuler h\u00f8res ut som en symfoni for alle som er i synk med slagets tendenser.",
      "nl-NL": "Het ratelen van de kogels klinkt hen die de getijden van de strijd volgen als muziek in de oren.",
      "pl-PL": "\u015awist pocisk\u00f3w jest niczym symfonia dla tych, kt\u00f3rzy s\u0105 dostrojeni do sytuacji bojowych.",
      "pt-BR": "O estalo das balas soa como uma sinfonia para aqueles sintonizados com o fluxo e refluxo da batalha.",
      "pt-PT": "O estalar das balas \u00e9 como uma sinfonia para aqueles que est\u00e3o sintonizados com o fluxo da batalha.",
      "ru-RU": "\u0414\u043b\u044f \u0442\u0435\u0445, \u043a\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u0432\u044b\u043a \u043a \u0440\u0438\u0442\u043c\u0443 \u0441\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439, \u0441\u0443\u0445\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0451\u043a\u043e\u0442 \u043f\u0443\u043b\u044c \u0437\u0432\u0443\u0447\u0438\u0442 \u043a\u0430\u043a \u0441\u0438\u043c\u0444\u043e\u043d\u0438\u044f.",
      "sv-SE": "Kulornas smatter l\u00e5ter som en symfoni f\u00f6r alla som vant sig vid krigets ebb och flod.",
      "tr-TR": "Kur\u015funlar\u0131n sesi, sava\u015f\u0131n gidi\u015fat\u0131na al\u0131\u015fanlar i\u00e7in bir senfoni gibidir.",
      "zh-CN": "\u5bf9\u4e8e\u90a3\u4e9b\u4e60\u60ef\u4e86\u6218\u4e89\u5174\u8870\u7684\u4eba\u6765\u8bf4\uff0c\u5b50\u5f39\u7684\u567c\u556a\u58f0\u5c31\u50cf\u4e00\u9996\u4ea4\u54cd\u4e50\u3002",
      "zh-TW": "\u5b50\u5f48\u7684\u5288\u556a\u7206\u88c2\u8072\u5c31\u50cf\u662f\u4e00\u9996\u4ea4\u97ff\u6a02\uff0c\u53ea\u70ba\u719f\u6089\u6230\u9b25\u898f\u5f8b\u4e4b\u4eba\u6f14\u594f\u3002",
      "qps-ploc": "\u0422\u0452\u0435 \u0432\u0129\u0159\u00f0\u0161 \u043d\u0434\u03bd\u0115 \u0144\u043e\u0163 \u0491\u0435\u0442\u016d\u044f\u0439\u0115\u010f \u03c4\u03bf \u015f\u0138\u012f\u212e\u0455 \u0151\u00f1\u0109\u011b \u0453\u012f\u03bd\u044d\u03ae \u044a\u00fd \u03ac\u0491\u0441\u00e3\u00f1\u00f6\u0163\u00e9\u00a2\u0127 \u013e\u0105\u0148\u0109\u03b5\u015f, \u0192\u013e\u01fb\u045c \u0453\u0431\u0441\u03ba\u0451\u0442\u015b, \u00e2\u03ae\u010f \u0440\u0140\u01fb\u015dm\u01fb\u0167\u044f\u03c3\u043f\u012b\u0109 \u044a\u016b\u0155\u015d\u03c4\u015b. !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!",
      "qps-ploca": "\u0164\u0125\u00e8 \u044c\u00ec\u0159\u010f\u0455 \u0125\u00e4\u03bd\u212e \u0144\u043e\u0165 \u044f\u0435\u0167\u03b0\u0159\u03ae\u03ad\u0111 \u03c4\u0431 \u015d\u043a\u012b\u0451\u015d \u0431\u00f1\u00a2\u0115 \u0155\u00ed\u03bd\u0113\u0438 \u044a\u1ef3 \u03b1\u0159\u010b\u03b1\u0144\u03cc\u03c4\u0117\u00e7\u0125 \u0142\u00e1\u0146\u0441\u0435\u015f, \u0192\u0140\u03b1\u043a \u0155\u03b8\u0441\u03ba\u0113\u03c4\u015d, \u0105\u043f\u010f \u03c1\u013e\u0105\u015b\u043c\u00e1\u0442\u0159\u014d\u03ae\u0390\u03c2 \u044c\u00fa\u0157\u0161\u0167\u015f. !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!",
      "qps-plocm": "\u0164\u045b\u044d \u0432\u0129\u0157\u0111\u0455 \u0125\u00e1\u03bd\u044d \u0148\u03bf\u0442 \u0155\u0113\u03c4\u00f9\u0159\u207f\u03b5\u00f0 \u0167\u00f2 \u015b\u045c\u0457\u00eb\u015b \u03cc\u0144\u0107\u0117 \u0433\u00ee\u03bd\u00e8\u03b7 \u0432\u00fd \u03ac\u044f\u010d\u00e2\u043b\u043e\u0442\u0115\u010d\u045b \u0140\u00e4\u043f\u0441\u03b5\u015f, \u0192\u013c\u00e1\u0138 \u0491\u0151\u03c2\u0138\u0117\u03c4\u015d, \u03ac\u0144\u0111 \u03c6\u013a\u0430\u0161m\u00e1\u0165\u044f\u01ff\u03c0\u0457\u010b \u044c\u016d\u0157\u015d\u0442\u0455. !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!"
    }
  },
  "Quality": "Legendary",
  "WidthHint": 2,
  "HeightHint": 1,
  "FlairText": {
    "status": "Test",
    "value": "",
    "translations": {}
  },
  "FlairIconPath": null,
  "FlairBackgroundPath": null,
  "ObjectImagePath": "progression/StoreContent/Offerings/Sx_Store_TEMP_2x1.png",
  "HasGleam": null,
  "IsOnSale": null,
  "SalePercentage": null,
  "IsEventItem": null,
  "IsNew": null,
  "FlairBackgroundColorOverrideRGB": null,
  "FlairTextColorOverrideRGB": null,
  "TitleColorOverrideRGB": null,
  "PriceColorOverrideRGB": null,
  "PriceShadowColorOverrideRGB": null,
  "HasFlair": null,
  "StoreTileType": "StoreOffer"
}