{
  "Title": {
    "status": "Ready",
    "value": "Unremembered Defiance",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Zapomenut\u00fd vzdor",
      "da-DK": "Unremembered Defiance",
      "de-DE": "Vergessener Trotz",
      "el-GR": "\u039e\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7",
      "es-ES": "Resistencia olvidada",
      "es-MX": "Desaf\u00edo no recordado",
      "fi-FI": "Unohdettu uhmakkuus",
      "fr-FR": "D\u00e9fiance oubli\u00e9e",
      "hu-HU": "Elfeledett ellenszeg\u00fcl\u00e9s",
      "it-IT": "Temerariet\u00e0 dimenticata",
      "ja-JP": "\u5fd8\u308c\u53bb\u3089\u308c\u3057\u53cd\u6297",
      "ko-KR": "\uae30\uc5b5\ub418\uc9c0 \uc54a\uc740 \uc800\ud56d",
      "nb-NO": "Glemt trass",
      "nl-NL": "Vergeten verzet",
      "pl-PL": "Zapomniana przekora",
      "pt-BR": "Desobedi\u00eancia Esquecida",
      "pt-PT": "Resist\u00eancia N\u00e3o Recordada",
      "ru-RU": "\u0417\u0430\u0431\u044b\u0442\u0430\u044f \u043d\u0435\u043f\u0440\u0435\u043a\u043b\u043e\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c",
      "sv-SE": "Bortgl\u00f6md trots",
      "tr-TR": "Hat\u0131rlanmayan Ba\u015fkald\u0131r\u0131",
      "zh-CN": "\u9057\u5fd8\u7684\u6297\u4e89",
      "zh-TW": "\u5fd8\u537b\u7684\u62b5\u6297",
      "qps-ploc": "\u016a\u0144\u0159\u00e9\u043c\u011bm\u0432\u212e\u0159\u00eb\u00f0 \u00d0\u011b\u0192\u03b9\u00e4\u043f\u010b\u00eb !!! !!!",
      "qps-ploca": "\u00db\u014b\u0491\u0117m\u00ea\u043c\u044c\u0435\u0433\u0115\u03b4 \u010e\u03ad\u0192\u0457\u00e4\u207f\u0109\u00e8 !!! !!!",
      "qps-plocm": "\u0170\u043f\u0159\u0119m\u00e8\u043c\u044a\u0119\u0155\u0437\u0111 \u010e\u011b\u0192\u012f\u0434\u0438\u010b\u0454 !!! !!!"
    }
  },
  "Description": {
    "status": "Ready",
    "value": "Civil defense units suffered the most as social collapse accelerated.",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Se zhor\u0161uj\u00edc\u00edm se kolapsem spole\u010dnosti nejv\u00edce trp\u011bly civiln\u00ed obrann\u00e9 jednotky.",
      "da-DK": "Civilforsvarsenhederne led mest under det tiltagende sociale kollaps.",
      "de-DE": "Die Zivilverteidigungseinheiten litten am meisten unter dem immer schnelleren Zusammenbruch der Gesellschaft.",
      "el-GR": "\u039f\u03b9 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03bf\u03c6\u03c5\u03bb\u03b1\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c5\u03c0\u03ad\u03c6\u03b5\u03c1\u03b1\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03b1\u03c7\u03cd\u03bd\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b7 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c1\u03c1\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7.",
      "es-ES": "Las unidades de defensa civil fueron las que m\u00e1s sufrieron a medida que se aceleraba el colapso social.",
      "es-MX": "Las unidades de defensa civil fueron las que m\u00e1s sufrieron a medida que se aceleraba el colapso social.",
      "fi-FI": "V\u00e4est\u00f6nsuojeluyksik\u00f6t k\u00e4rsiv\u00e4t eniten sosiaalisen romahduksen kiihtyess\u00e4.",
      "fr-FR": "Les unit\u00e9s de la d\u00e9fense civile ont \u00e9t\u00e9 celles qui ont le plus souffert lorsque l'effondrement social a acc\u00e9l\u00e9r\u00e9.",
      "hu-HU": "A civil v\u00e9delmi egys\u00e9gek szenvedtek a legjobban, amikor felgyorsult a t\u00e1rsadalmi \u00f6sszeoml\u00e1s.",
      "it-IT": "Le unit\u00e0 di protezione civile sono quelle che maggiormente hanno sofferto dell'accelerazione del collasso sociale.",
      "ja-JP": "\u793e\u4f1a\u5d29\u58ca\u304c\u52a0\u901f\u3059\u308b\u306b\u3064\u308c\u3066\u3001\u6c11\u9593\u9632\u885b\u90e8\u968a\u304c\u6700\u3082\u82e6\u3057\u3093\u3060\u3002",
      "ko-KR": "\uc0ac\ud68c \ubd95\uad34\uac00 \uac00\uc18d\ud654\ub418\uba74\uc11c \ubbfc\ubc29\uc704 \ubd80\ub300\uac00 \uac00\uc7a5 \uace0\ud1b5\ubc1b\uc558\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
      "nb-NO": "Sivilforsvaret led mest etter hvert som sosial kollaps akselererte.",
      "nl-NL": "Civiele beschermingseenheden leden er het meest onder toen de samenleving ineenstortte.",
      "pl-PL": "Gdy upadek spo\u0142eczny nabra\u0142 tempa, najbardziej poszkodowane zosta\u0142y jednostki obrony cywilnej.",
      "pt-BR": "As unidades de defesa civil foram as que mais sofreram com a acelera\u00e7\u00e3o do colapso social.",
      "pt-PT": "As unidades de defesa civil foram as que mais sofreram quando o colapso social acelerou.",
      "ru-RU": "\u0411\u043e\u0439\u0446\u044b \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u043d\u044b \u043f\u043e\u043d\u0435\u0441\u043b\u0438 \u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u0438, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u0430\u043d\u0430\u0440\u0445\u0438\u044f.",
      "sv-SE": "Civilf\u00f6rsvarsenheterna tog den st\u00f6rsta sm\u00e4llen n\u00e4r samh\u00e4llskollapsen eskalerade.",
      "tr-TR": "Toplumsal \u00e7\u00f6k\u00fc\u015f h\u0131zlan\u0131rken en \u00e7ok sivil savunma birimleri zarar g\u00f6rd\u00fc.",
      "zh-CN": "\u968f\u7740\u793e\u4f1a\u5d29\u6e83\u7684\u52a0\u901f\uff0c\u6c11\u9632\u5355\u4f4d\u906d\u53d7\u4e86\u6700\u5927\u7684\u635f\u5931\u3002",
      "zh-TW": "\u793e\u6703\u52a0\u901f\u5d29\u6f70\uff0c\u6c11\u9632\u90e8\u968a\u906d\u53d7\u7684\u640d\u5931\u6700\u5927\u3002",
      "qps-ploc": "\u0421\u0456\u03bd\u00ee\u013c \u00f0\u00ea\u0192\u0437\u014b\u0161\u00eb \u03c5\u014b\u0457\u0442\u0455 \u0161\u00fa\u0192\u0192\u0451\u044f\u212e\u0111 \u0163\u043d\u044d \u043c\u00f3\u0455\u0165 \u0434\u0161 \u0161\u00f4\u010d\u03ca\u00e2\u2113 \u010b\u00f2\u0140\u0140\u0434\u03c6\u0161\u03ad \u03b1\u00a2\u00e7\u00e9\u0140\u0437\u044f\u00e0\u0165\u00ea\u0111. !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!!",
      "qps-ploca": "\u010a\u0456\u03bd\u0457\u2113 \u010f\u00ea\u0192\u00e8\u043b\u015b\u0117 \u00f9\u0149\u0129\u0163\u015f \u015d\u03cb\u0192\u0192\u0113\u0433\u0113\u00f0 \u03c4\u0127\u03b5 m\u00f4\u0455\u0163 \u00e4\u0455 \u0455\u043e\u0109\u0457\u0105\u2113 \u0107\u00f8\u013a\u0140\u00e5\u03c6\u015b\u0435 \u00e4\u0107\u00a2\u00e9\u013a\u0119\u0453\u00e3\u0163\u03b5\u03b4. !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!!",
      "qps-plocm": "\u0108\u0457\u03bd\u00ef\u0140 \u010f\u00e9\u0192\u03b5\u0146\u015b\u03b5 \u0171\u207f\u012f\u0165\u0161 \u015d\u0169\u0192\u0192\u0437\u0155\u0437\u010f \u0163\u043d\u0437 m\u0151\u0161\u0165 \u03b1\u015f \u015d\u03b8\u03c2\u012b\u00e2\u013e \u03c2\u014d\u0140\u013e\u00e4\u0440\u015f\u0119 \u01fb\u0441\u0109\u0437\u2113\u0437\u0155\u0101\u0442\u0435\u00f0. !!! !!! !!! !!! !!! !!! !!!"
    }
  },
  "Quality": "Epic",
  "WidthHint": 2,
  "HeightHint": 1,
  "FlairText": {
    "status": "Ready",
    "value": "",
    "translations": {
      "qps-ploc": "\n    ",
      "qps-ploca": "\n    ",
      "qps-plocm": "\n    "
    }
  },
  "FlairIconPath": null,
  "FlairBackgroundPath": null,
  "ObjectImagePath": "progression/StoreContent/Offerings/unremembered_defiance.png",
  "HasFlair": false,
  "HasGleam": true,
  "IsOnSale": false,
  "SalePercentage": null,
  "IsEventItem": false,
  "IsNew": true,
  "FlairBackgroundColorOverrideRGB": null,
  "FlairTextColorOverrideRGB": null,
  "TitleColorOverrideRGB": null,
  "PriceColorOverrideRGB": null,
  "PriceShadowColorOverrideRGB": null
}