{
  "Title": {
    "status": "Ready",
    "value": "Liberty Clad",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Od\u011bn\u00ed svobody",
      "da-DK": "Kl\u00e6dt i frihedens farver",
      "de-DE": "In Freiheit geh\u00fcllt",
      "el-GR": "\u03a3\u03c4\u03bf\u03bb\u03ae \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1\u03c2",
      "es-ES": "Atav\u00edo de la libertad",
      "es-MX": "Revestido de libertad",
      "fi-FI": "Vapauden asu",
      "fr-FR": "Liberty Clad",
      "hu-HU": "Liberty Clad",
      "it-IT": "Ammantato di libert\u00e0",
      "ja-JP": "\u30ea\u30d0\u30c6\u30a3 \u30af\u30e9\u30c3\u30c9",
      "ko-KR": "\ub9ac\ubc84\ud2f0 \ubcf5\uc7a5",
      "nb-NO": "Kledd til frihet",
      "nl-NL": "Liberty Clad",
      "pl-PL": "Odzienie wolno\u015bci",
      "pt-BR": "Manto da Liberdade",
      "pt-PT": "Liberty Clad",
      "ru-RU": "\u0426\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u044b",
      "sv-SE": "Kl\u00e4dd i frihet",
      "tr-TR": "\u00d6zg\u00fcrl\u00fck Kaplamas\u0131",
      "zh-CN": "\u81ea\u7531\u6218\u8863",
      "zh-TW": "\u81ea\u7531\u8457\u88dd",
      "qps-ploc": "\u0147\u00f2\u0159\u03c4\u045b\u00aam \u03a1\u00e5\u03c4\u0159\u0457\u00f8\u0167 !!! !",
      "qps-ploca": "\u041f\u00f2\u0453\u0163\u0127\u0105m \u03a1\u03ac\u03c4\u044f\u012f\u00f4\u0167 !!! !",
      "qps-plocm": "\u0145\u00f6\u044f\u0165\u0125\u0103\u043c \u03a1\u0430\u0442\u0491\u00ee\u00f8\u0167 !!! !"
    }
  },
  "Description": {
    "status": "Ready",
    "value": "These colors might fade, but freedom is forever.",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Tyhle barvy t\u0159eba vyblednou, ale svoboda je v\u011b\u010dn\u00e1.",
      "da-DK": "Disse farver falmer m\u00e5ske, men frihed varer for evigt.",
      "de-DE": "Diese Farben m\u00f6gen verblassen, aber Freiheit ist ewig.",
      "el-GR": "\u03a4\u03b1 \u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03be\u03b5\u03b8\u03c9\u03c1\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03b7 \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c1\u03ba\u03b5\u03af \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1.",
      "es-ES": "Puede que estos colores se desgasten, pero la libertad siempre perdura.",
      "es-MX": "Estos colores podr\u00e1n desvanecerse, pero la libertad es para siempre.",
      "fi-FI": "V\u00e4rit saattavat ajan mittaan haalistua, mutta vapaus on ikuista.",
      "fr-FR": "Ces couleurs peuvent s\u2019estomper, mais la libert\u00e9 est \u00e9ternelle.",
      "hu-HU": "Ezek a sz\u00ednek kifakulhatnak, de a szabads\u00e1g \u00f6r\u00f6k.",
      "it-IT": "Questi colori potrebbero sbiadirsi, ma la libert\u00e0 dura per sempre.",
      "ja-JP": "\u8272\u306f\u892a\u305b\u3069\u3082\u3001\u81ea\u7531\u306f\u6c38\u4e45\u4e0d\u5909\u3060\u3002",
      "ko-KR": "\uc774 \uc0c9\ub4e4\uc740 \ud1f4\uc0c9\ub418\uaca0\uc9c0\ub9cc \uc790\uc720\ub294 \uc601\uc6d0\ud569\ub2c8\ub2e4.",
      "nb-NO": "Farger kan falme, men frihet er for alltid!",
      "nl-NL": "De kleuren kunnen vervagen, maar vrijheid is eeuwig.",
      "pl-PL": "Barwy mog\u0105 wyblakn\u0105\u0107, ale wolno\u015b\u0107 jest wieczna.",
      "pt-BR": "As cores podem desbotar, mas a liberdade \u00e9 eterna.",
      "pt-PT": "Estas cores at\u00e9 se podem desvanecer, mas a liberdade dura para sempre.",
      "ru-RU": "\u041a\u0440\u0430\u0441\u043a\u0438 \u0432\u044b\u0446\u0432\u0435\u0442\u0443\u0442, \u043d\u043e \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0430 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430\u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430.",
      "sv-SE": "F\u00e4rgerna m\u00e5 blekna, men friheten \u00e4r f\u00f6r alltid.",
      "tr-TR": "Bu renkler solsa bile \u00f6zg\u00fcrl\u00fck ebedidir.",
      "zh-CN": "\u8fd9\u4e9b\u989c\u8272\u53ef\u80fd\u4f1a\u892a\u8272\uff0c\u4f46\u81ea\u7531\u662f\u6c38\u6052\u4e0d\u892a\u7684\u3002",
      "zh-TW": "\u9019\u4e9b\u984f\u8272\u53ef\u80fd\u6703\u892a\u8272\uff0c\u4f46\u81ea\u7531\u662f\u6c38\u6046\u7684\u3002",
      "qps-ploc": "\u0162\u045b\u00ea\u015b\u044d \u00a2\u043e\u2113\u0431\u0159\u0455 \u043c\u00ec\u0123\u0452\u0163 \u0192\u00e2\u00f0\u011b, \u044c\u03cd\u0163 \u0192\u0155\u0437\u0451\u0111\u01ffm \u012f\u0161 \u0192\u00f2\u0491\u0454\u03bd\u00e8\u0433. !!! !!! !!! !!! !!",
      "qps-ploca": "\u0422\u045b\u0454\u0161\u03b5 \u010b\u00f3\u013a\u0431\u0155\u015d \u043c\u00ee\u0123\u0125\u0167 \u0192\u03b1\u010f\u00ea, \u044c\u03bc\u0163 \u0192\u0155\u00e8\u0435\u0111\u03b8m \u0456\u0161 \u0192\u00f2\u0453\u0435\u03bd\u0119\u0159. !!! !!! !!! !!! !!",
      "qps-plocm": "\u0422\u045b\u0435\u0161\u011b \u010b\u00f3\u013a\u00f5\u0433\u015f m\u012f\u0121\u0452\u0163 \u0192\u00e5\u010f\u0117, \u044c\u0446\u03c4 \u0192\u0433\u0115\u0454\u0111\u03bfm \u03b9\u015f \u0192\u03c3\u0491\u0454\u03bd\u0119\u044f. !!! !!! !!! !!! !!"
    }
  },
  "Quality": "Legendary",
  "WidthHint": 4,
  "HeightHint": 2,
  "FlairText": {
    "status": "Test",
    "value": "",
    "translations": {}
  },
  "FlairIconPath": null,
  "FlairBackgroundPath": null,
  "ObjectImagePath": "progression/StoreContent/Offerings/s2_Northam_Patriot.png",
  "HasFlair": null
}