{
  "Title": {
    "status": "Ready",
    "value": "Skinned Reflexes",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Skinned reflexy",
      "da-DK": "Fl\u00e5ede reflekser",
      "de-DE": "Hautreflexe",
      "el-GR": "\u0391\u03c0\u03bf\u03c6\u03bb\u03bf\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac",
      "es-ES": "Reflejos cut\u00e1neos",
      "es-MX": "Reflejos despellejados",
      "fi-FI": "Refleksit nahoissa",
      "fr-FR": "R\u00e9flexes \u00e9corch\u00e9s",
      "hu-HU": "Leny\u00fazott reflexek",
      "it-IT": "Riflessi scorticati",
      "ja-JP": "\u5265\u304d\u51fa\u3057\u306e\u53cd\u5c04\u795e\u7d4c",
      "ko-KR": "\uc2a4\ud0a8 \ubc18\uc0ac",
      "nb-NO": "Fl\u00e5dde reflekser",
      "nl-NL": "Skinreflexen",
      "pl-PL": "Odruchy sk\u00f3rne",
      "pt-BR": "Reflexos Cut\u00e2neos",
      "pt-PT": "Reflexos Esfolados",
      "ru-RU": "\u041a\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u0440\u0435\u0444\u043b\u0435\u043a\u0441\u044b",
      "sv-SE": "Fl\u00e5dda reflexer",
      "tr-TR": "Soyulmu\u015f Refleksler",
      "zh-CN": "\u76ae\u80a4\u53cd\u5c04",
      "zh-TW": "\u5916\u6bbc\u53cd\u5c04",
      "qps-ploc": "\u015a\u0137\u012b\u014b\u00f1\u0435\u010f \u0413\u0113\u0192\u0140\u0435\u0436\u0117\u015f !!! !",
      "qps-ploca": "\u0405\u045c\u03ca\u014b\u0149\u0113\u010f \u0403\u03b5\u0192\u013a\u0113\u0445\u0435\u0161 !!! !",
      "qps-plocm": "\u015c\u0138\u012d\u03c0\u03ae\u212e\u010f \u0403\u0115\u0192\u2113\u011b\u0445\u044d\u0455 !!! !"
    }
  },
  "Description": {
    "status": "Ready",
    "value": "But will it blend?",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Ale bude to spl\u00fdvat?",
      "da-DK": "Men vil det blande sig?",
      "de-DE": "Aber wird es sich vermischen?",
      "el-GR": "\u0398\u03b1 \u03b1\u03c6\u03bf\u03bc\u03bf\u03b9\u03c9\u03b8\u03b5\u03af \u03cc\u03bc\u03c9\u03c2;",
      "es-ES": "Pero \u00bfcombinar\u00e1 bien?",
      "es-MX": "\u00bfPero podr\u00e1 hacerlo?",
      "fi-FI": "Mutta sekoittuuko se?",
      "fr-FR": "Mais est-ce que \u00e7a passera ?",
      "hu-HU": "De vajon leturmixolhat\u00f3?",
      "it-IT": "Ma si mimetizzer\u00e0?",
      "ja-JP": "\u3067\u3082\u3001\u6eb6\u3051\u8fbc\u3081\u308b\u306e\u304b?",
      "ko-KR": "\ud558\uc9c0\ub9cc \uc11e\uc77c\uae4c\uc694?",
      "nb-NO": "Men vil det blande seg?",
      "nl-NL": "Maar zal het samenvloeien?",
      "pl-PL": "Ale czy si\u0119 wtopi w t\u0142o?",
      "pt-BR": "Mas ser\u00e1 que vai se misturar?",
      "pt-PT": "Mas ser\u00e1 que mistura?",
      "ru-RU": "\u0411\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043b\u0438 \u044d\u0442\u043e \u0441\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f?",
      "sv-SE": "Men kan man mixa den?",
      "tr-TR": "Ancak kar\u0131\u015facak m\u0131?",
      "zh-CN": "\u4f46\u5b83\u4f1a\u878d\u5408\u5417\uff1f",
      "zh-TW": "\u4f46\u5b83\u6703\u878d\u5408\u55ce\uff1f",
      "qps-ploc": "\u00df\u0446\u0167 \u0175\u00ed\u0140\u0142 \u03ca\u0167 \u0432\u013e\u00eb\u0149\u00f0? !!! !!",
      "qps-ploca": "\u0411\u0446\u0163 \u03c9\u00ec\u0140\u013a \u00ed\u03c4 \u0432\u013a\u011b\u03c0\u03b4? !!! !!",
      "qps-plocm": "\u042c\u00fb\u0165 \u1e85\u012f\u0140\u013c \u0390\u0167 \u044c\u2113\u212e\u03c0\u00f0? !!! !!"
    }
  },
  "Quality": "Legendary",
  "WidthHint": 2,
  "HeightHint": 4,
  "FlairText": {
    "status": "Ready",
    "value": "BEST VALUE",
    "translations": {
      "cs-CZ": "NEJV\u00ddHODN\u011aJ\u0160\u00cd",
      "da-DK": "BEDSTE V\u00c6RDI",
      "de-DE": "BESTWERT",
      "el-GR": "\u039a\u0391\u039b\u03a5\u03a4\u0395\u03a1\u0397 \u03a3\u03a7\u0395\u03a3\u0397 \u03a0\u039f\u0399\u039f\u03a4\u0397\u03a4\u0391\u03a3 \u03a4\u0399\u039c\u0397\u03a3",
      "es-ES": "MEJOR VALOR",
      "es-MX": "MEJOR VALOR",
      "fi-FI": "EDULLISIN",
      "fr-FR": "MEILLEURE OFFRE",
      "hu-HU": "LEGJOBB \u00c9RT\u00c9K",
      "it-IT": "OFFERTISSIMA",
      "ja-JP": "\u304a\u8cb7\u3044\u5f97",
      "ko-KR": "\ucd5c\uace0\uc758 \uac00\uaca9",
      "nb-NO": "MEST FOR PENGENE",
      "nl-NL": "BESTE KEUS",
      "pl-PL": "NAJBARDZIEJ OP\u0141ACALNE",
      "pt-BR": "MELHOR VALOR",
      "pt-PT": "MELHOR PRE\u00c7O",
      "ru-RU": "\u041b\u0423\u0427\u0428\u0410\u042f \u0426\u0415\u041d\u0410",
      "sv-SE": "MEST PRISV\u00c4RT",
      "tr-TR": "EN \u0130Y\u0130 DE\u011eER",
      "zh-CN": "\u6700\u4f73\u4ef7\u503c",
      "zh-TW": "\u6700\u8d85\u503c",
      "qps-ploc": "\u0411\u0404\u0405\u0162 V\u00c1\u013b\u0426\u00c8 !!!",
      "qps-ploca": "\u0412\u011a\u015e\u03a4 V\u00c5\u00a3\u0426\u2211 !!!",
      "qps-plocm": "\u0411\u00c9\u0160\u03a4 V\u0100\u013b\u0170\u0395 !!!"
    }
  },
  "FlairIconPath": "progression/StoreContent/FlairIcons/RitualIconFlair.png",
  "FlairBackgroundPath": "progression/StoreContent/FlairBackgrounds/RitualBackgroundFlair.png",
  "ObjectImagePath": "progression/StoreContent/Offerings/2023_S3_SkinnedReflexes_Bundle_2x4.png",
  "HasGleam": true,
  "IsOnSale": null,
  "SalePercentage": null,
  "IsEventItem": true,
  "IsNew": true,
  "FlairBackgroundColorOverrideRGB": null,
  "FlairTextColorOverrideRGB": null,
  "TitleColorOverrideRGB": null,
  "PriceColorOverrideRGB": null,
  "PriceShadowColorOverrideRGB": null,
  "HasFlair": true,
  "FlairIcon": null,
  "FlairBackground": null,
  "StoreTileType": "StoreOffer"
}