{
  "Title": {
    "status": "Ready",
    "value": "Core Emotion ",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Z\u00e1kladn\u00ed emoce ",
      "da-DK": "Kernef\u00f8lelser ",
      "de-DE": "Kernemotion ",
      "el-GR": "\u0392\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 ",
      "es-ES": "Emoci\u00f3n central ",
      "es-MX": "Emoci\u00f3n central ",
      "fi-FI": "Ydintunne ",
      "fr-FR": "\u00c9motion de base ",
      "hu-HU": "Alapvet\u0151 \u00e9rzelem ",
      "it-IT": "Emozione basilare ",
      "ja-JP": "\u30b3\u30a2 \u30a8\u30e2\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3 ",
      "ko-KR": "\ud575\uc2ec \uac10\uc815 ",
      "nb-NO": "Kjernef\u00f8lelser ",
      "nl-NL": "Kernemotie ",
      "pl-PL": "G\u0142\u00f3wne emocje ",
      "pt-BR": "Emo\u00e7\u00e3o do N\u00facleo ",
      "pt-PT": "Emo\u00e7\u00e3o Central ",
      "ru-RU": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0435 \u044d\u043c\u043e\u0446\u0438\u0438 ",
      "sv-SE": "K\u00e4rnk\u00e4nsla ",
      "tr-TR": "Temel Duygu ",
      "zh-CN": "\u6838\u5fc3\u60c5\u611f ",
      "zh-TW": "\u6838\u5fc3\u60c5\u611f ",
      "qps-ploc": "\u20ac\u00f3\u0159\u212e \u00ca\u043c\u00f8\u03c4\u0390\u0431\u03b7  !!! ",
      "qps-ploca": "\u0108\u00f8\u0157\u0437 \u0417\u043c\u00f2\u0167\u012d\u01ff\u0439  !!! ",
      "qps-plocm": "\u0421\u00f2\u0453\u0119 \u00cbm\u03bf\u0442\u0456\u0431\u043f  !!! "
    }
  },
  "Description": {
    "status": "Ready",
    "value": "Centralized attention.",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Centralizovan\u00e1 pozornost.",
      "da-DK": "Centraliseret opm\u00e6rksomhed.",
      "de-DE": "Konzentrierte Aufmerksamkeit.",
      "el-GR": "\u039a\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae.",
      "es-ES": "Atenci\u00f3n centralizada.",
      "es-MX": "Atenci\u00f3n centralizada.",
      "fi-FI": "Keskitetty huomio.",
      "fr-FR": "Attention centralis\u00e9e.",
      "hu-HU": "\u00d6sszpontos\u00edtott figyelem.",
      "it-IT": "Attenzione centralizzata.",
      "ja-JP": "\u6ce8\u610f\u3092\u96c6\u4e2d\u3002",
      "ko-KR": "\uc911\uc559 \uc9d1\uc911\uc2dd \uad00\uc2ec.",
      "nb-NO": "Sentralisert oppmerksomhet.",
      "nl-NL": "Gecentraliseerde aandacht.",
      "pl-PL": "Scentralizowana uwaga.",
      "pt-BR": "Aten\u00e7\u00e3o centralizada.",
      "pt-PT": "Aten\u00e7\u00e3o centralizada.",
      "ru-RU": "\u0412\u0441\u0435\u043e\u0431\u0449\u0435\u0435 \u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u043d\u0438\u0435.",
      "sv-SE": "Centraliserad uppm\u00e4rksamhet.",
      "tr-TR": "Merkezi dikkat.",
      "zh-CN": "\u96c6\u4e2d\u6ce8\u610f\u529b\u3002",
      "zh-TW": "\u96c6\u4e2d\u6ce8\u610f\u529b\u3002",
      "qps-ploc": "\u0106\u00e8\u043f\u0163\u0155\u01fb\u0140\u03ca\u017e\u00e9\u0111 \u0430\u0165\u0442\u0451\u043b\u0442\u012b\u03cc\u03ae. !!! !!! ",
      "qps-ploca": "\u00c7\u00ea\u00f1\u0165\u0433\u03ac\u013a\u0390\u017a\u0115\u010f \u00e0\u03c4\u0163\u0451\u043b\u03c4\u0390\u014f\u043b. !!! !!! ",
      "qps-plocm": "\u010c\u03ad\u014b\u0163\u0453\u00e3\u013e\u00ed\u017e\u0435\u03b4 \u00e1\u0167\u03c4\u00e8\u0146\u0163\u00ef\u0431\u014b. !!! !!! "
    }
  },
  "Quality": "Legendary",
  "WidthHint": 2,
  "HeightHint": 2,
  "FlairText": {
    "status": "Ready",
    "value": "NEW",
    "translations": {
      "cs-CZ": "NOV\u00c9",
      "da-DK": "NY",
      "de-DE": "NEU",
      "el-GR": "\u039d\u0395\u039f",
      "es-ES": "NUEVO",
      "es-MX": "NUEVO",
      "fi-FI": "UUSI",
      "fr-FR": "NOUVEAU",
      "hu-HU": "\u00daJ",
      "it-IT": "NUOVO",
      "ja-JP": "\u65b0\u898f",
      "ko-KR": "\uc2e0\uaddc",
      "nb-NO": "NY",
      "nl-NL": "NIEUW",
      "pl-PL": "NOWY",
      "pt-BR": "NOVO",
      "pt-PT": "NOVO",
      "ru-RU": "\u041d\u041e\u0412\u042b\u0415",
      "sv-SE": "NY",
      "tr-TR": "YEN\u0130",
      "zh-CN": "\u65b0",
      "zh-TW": "\u65b0\u7684",
      "qps-ploc": "\u014a\u00c8\u1e84 ",
      "qps-ploca": "\u00d1\u0114\u1e84 ",
      "qps-plocm": "\u0145\u00c8\u1e84 "
    }
  },
  "FlairIconPath": "progression/StoreContent/FlairIcons/RitualIconFlair.png",
  "FlairBackgroundPath": "progression/StoreContent/FlairBackgrounds/RitualBackgroundFlair.png",
  "ObjectImagePath": "progression/StoreContent/Offerings/2023_S3_CoreEmotion_Bundle_2x2.png",
  "HasGleam": null,
  "IsOnSale": null,
  "SalePercentage": null,
  "IsEventItem": null,
  "IsNew": true,
  "FlairBackgroundColorOverrideRGB": null,
  "FlairTextColorOverrideRGB": null,
  "TitleColorOverrideRGB": null,
  "PriceColorOverrideRGB": null,
  "PriceShadowColorOverrideRGB": null,
  "HasFlair": true,
  "FlairIcon": null,
  "FlairBackground": null,
  "StoreTileType": "StoreOffer"
}