{
  "Title": {
    "status": "Ready",
    "value": "Aureate Noon",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Zlat\u00e9 poledne",
      "da-DK": "Gylden middag",
      "de-DE": "Goldener Mittag",
      "el-GR": "\u03a7\u03c1\u03c5\u03c3\u03b1\u03c6\u03ad\u03bd\u03b9\u03bf \u03bc\u03b5\u03c3\u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9",
      "es-ES": "Mediod\u00eda \u00e1ureo",
      "es-MX": "Mediod\u00eda dorado",
      "fi-FI": "Aureaten keskip\u00e4iv\u00e4",
      "fr-FR": "Z\u00e9nith dor\u00e9",
      "hu-HU": "Aranysz\u00edn\u0171 d\u00e9l",
      "it-IT": "Mezzogiorno dorato",
      "ja-JP": "\u9ec4\u91d1\u306e\u6b63\u5348",
      "ko-KR": "\ud654\ub824\ud55c \ub0ae",
      "nb-NO": "Aureat-dag",
      "nl-NL": "Gulden middag",
      "pl-PL": "Z\u0142ote po\u0142udnie",
      "pt-BR": "Manh\u00e3 Aureata",
      "pt-PT": "Meio-Dia \u00c1ureo",
      "ru-RU": "\u0421\u0438\u044f\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043f\u043e\u043b\u0434\u0435\u043d\u044c",
      "sv-SE": "Gyllene middag",
      "tr-TR": "G\u00f6z Kama\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 \u00d6\u011fle Vakti",
      "zh-CN": "\u74a8\u70c2\u6b63\u5348",
      "zh-TW": "\u71e6\u91d1\u4e2d\u5348",
      "qps-ploc": "\u0391\u00fa\u044f\u0117\u03ac\u0442\u0451 \u0418\u03cc\u00f3\u00f1 !!! ",
      "qps-ploca": "\u0386\u0446\u0433\u212e\u03b1\u0163\u0115 \u041b\u0431\u0151\u0439 !!! ",
      "qps-plocm": "\u039b\u016d\u0155\u0113\u03ac\u03c4\u00ea \u0419\u0151\u03bf\u0149 !!! "
    }
  },
  "Description": {
    "status": "Ready",
    "value": "Parade-ready.",
    "translations": {
      "cs-CZ": "P\u0159ipraveno na pr\u016fvod.",
      "da-DK": "Paradeklar.",
      "de-DE": "Bereit f\u00fcr die Parade.",
      "el-GR": "\u0388\u03c4\u03bf\u03b9\u03bc\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\u03c3\u03b7.",
      "es-ES": "Todo listo para el desfile.",
      "es-MX": "Listo para el desfile.",
      "fi-FI": "Paraativalmis.",
      "fr-FR": "Pr\u00eat pour la parade.",
      "hu-HU": "Felvonul\u00e1sra k\u00e9sz.",
      "it-IT": "Pronto per la parata.",
      "ja-JP": "\u30d1\u30ec\u30fc\u30c9\u5bfe\u5fdc\u3002",
      "ko-KR": "\ud37c\ub808\uc774\ub4dc \uc900\ube44\uac00 \ub418\uc5c8\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
      "nb-NO": "Paradeklar.",
      "nl-NL": "Klaar voor de parade.",
      "pl-PL": "Gotowy na poch\u00f3d.",
      "pt-BR": "Pronto para desfilar.",
      "pt-PT": "Pronto para o desfile.",
      "ru-RU": "\u0413\u043e\u0442\u043e\u0432 \u043a \u043f\u0430\u0440\u0430\u0434\u0443.",
      "sv-SE": "Redo f\u00f6r paraden.",
      "tr-TR": "Ge\u00e7it t\u00f6renine haz\u0131r.",
      "zh-CN": "\u6e38\u884c\u51c6\u5907\u5c31\u7eea\u3002",
      "zh-TW": "\u96a8\u6642\u53ef\u53c3\u52a0\u904a\u884c\u3002",
      "qps-ploc": "\u0420\u03b1\u0157\u0101\u00f0\u03ad-\u0157\u0435\u00e2\u00f0\u1ef3. !!! ",
      "qps-ploca": "\u0420\u00e0\u0433\u01fb\u0111\u044d-\u0433\u0437\u00e0\u010f\u00ff. !!! ",
      "qps-plocm": "\u0420\u00e3\u0453\u03ac\u010f\u212e-\u0491\u0437\u0434\u03b4\u1ef3. !!! "
    }
  },
  "Quality": "Legendary",
  "WidthHint": 2,
  "HeightHint": 2,
  "FlairText": {
    "status": "Test",
    "value": "",
    "translations": {}
  },
  "FlairIconPath": null,
  "FlairBackgroundPath": null,
  "ObjectImagePath": "progression/StoreContent/Offerings/coating_aureate_noon.png",
  "HasFlair": null
}