{
  "Title": {
    "status": "Ready",
    "value": "March of War",
    "translations": {
      "cs-CZ": "V\u00e1le\u010dn\u00fd pochod",
      "da-DK": "Krigsmarch",
      "de-DE": "Wir werden sie aus-m\u00e4rzen!",
      "el-GR": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5",
      "es-ES": "Marcha b\u00e9lica",
      "es-MX": "Marcha de la guerra",
      "fi-FI": "Sodan marssi",
      "fr-FR": "Marche martiale",
      "hu-HU": "H\u00e1bor\u00fas menet",
      "it-IT": "Marcia di guerra",
      "ja-JP": "\u30de\u30fc\u30c1 \u30aa\u30d6 \u30a6\u30a9\u30fc",
      "ko-KR": "\uc804\uc7c1\uc758 \ud589\uad70",
      "nb-NO": "Krigens marsj",
      "nl-NL": "Oorlogsmars",
      "pl-PL": "Marsz wojenny",
      "pt-BR": "Marcha da Guerra",
      "pt-PT": "Marcha da Guerra",
      "ru-RU": "\u0412\u043e\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448",
      "sv-SE": "Krigsmarsch",
      "tr-TR": "Sava\u015f Gidi\u015fat\u0131",
      "zh-CN": "\u6218\u4e89\u8fdb\u884c\u66f2",
      "zh-TW": "\u6230\u722d\u9032\u884c\u66f2",
      "qps-ploc": "\u039c\u00e3\u0491\u00a2\u0127 \u0151\u0192 \u1e82\u00e5\u0491 !!! ",
      "qps-ploca": "\u039c\u0434\u0159\u0441\u045b \u03b8\u0192 \u1e84\u0105\u0159 !!! ",
      "qps-plocm": "\u041c\u00e1\u044f\u0107\u0127 \u00f6\u0192 \u1e84\u00e3\u0157 !!! "
    }
  },
  "Description": {
    "status": "Ready",
    "value": "Die on your feet.",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Zem\u0159ete na nohou.",
      "da-DK": "D\u00f8 oprejst.",
      "de-DE": "Stirb in W\u00fcrde.",
      "el-GR": "\u03a0\u03ad\u03b8\u03b1\u03bd\u03b5 \u03cc\u03c1\u03b8\u03b9\u03bf\u03c2.",
      "es-ES": "Muere de pie.",
      "es-MX": "Muere de pie.",
      "fi-FI": "Kuole saappaat jalassa.",
      "fr-FR": "Mourez debout.",
      "hu-HU": "Halj meg talpon.",
      "it-IT": "Muori in piedi.",
      "ja-JP": "\u6226\u3063\u3066\u6b7b\u306d\u3002",
      "ko-KR": "\uc2f8\uc6b0\ub2e4 \uc8fd\uc5b4\ub77c.",
      "nb-NO": "D\u00f8 oppreist.",
      "nl-NL": "Sterf met opgeheven hoofd.",
      "pl-PL": "Umrzyj, stoj\u0105c.",
      "pt-BR": "Morra de p\u00e9.",
      "pt-PT": "Morre de p\u00e9.",
      "ru-RU": "\u0423\u043c\u0440\u0438 \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0433\u0430\u0445.",
      "sv-SE": "D\u00f6 p\u00e5 f\u00f6tterna.",
      "tr-TR": "Ayakta \u00f6l.",
      "zh-CN": "\u5b81\u6b7b\u4e0d\u5c48\u3002",
      "zh-TW": "\u5be7\u6b7b\u4e0d\u5c48\u3002",
      "qps-ploc": "\u00d0\u00ed\u0435 \u0431\u0148 \u0443\u00f3\u03b0\u0433 \u0192\u03b5\u00eb\u0165. !!! !!",
      "qps-ploca": "\u010e\u012d\u0119 \u03bf\u014b \u00fd\u014d\u0173\u0433 \u0192\u212e\u0119\u0163. !!! !!",
      "qps-plocm": "\u010e\u0456\u00e9 \u01ff\u0144 \u045e\u00f8\u03cb\u0453 \u0192\u0451\u00ea\u03c4. !!! !!"
    }
  },
  "Quality": "Epic",
  "WidthHint": 2,
  "HeightHint": 4,
  "FlairText": {
    "status": "Test",
    "value": "",
    "translations": {}
  },
  "FlairIconPath": null,
  "FlairBackgroundPath": null,
  "ObjectImagePath": "progression/StoreContent/Offerings/s2_March_of_War.png",
  "HasFlair": null
}