{
  "Title": {
    "status": "Ready",
    "value": "Atomic Flint - S7 Sniper",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Atomov\u00e9 k\u0159esadlo - S7 odst\u0159elovac\u00ed pu\u0161ka",
      "da-DK": "Atomic Flint - S7-snigskytteriffel",
      "de-DE": "Atomarer Z\u00fcnder \u2013 S7 Scharfsch\u00fctze",
      "el-GR": "\u0391\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03a4\u03c3\u03b1\u03ba\u03bc\u03ac\u03ba\u03b9 - \u0395\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2 \u03a3\u03ba\u03bf\u03c0\u03b5\u03c5\u03c4\u03ae\u03c2 S7",
      "es-ES": "Piedra at\u00f3mica: Francotirador S7",
      "es-MX": "Pedernal at\u00f3mico - Rifle de precisi\u00f3n S7",
      "fi-FI": "Atomipiikivi - S7-tarkkuuskiv\u00e4\u00e4ri",
      "fr-FR": "Silex atomique - Sniper S7",
      "hu-HU": "Atomi kova \u2013 S7 Sniper",
      "it-IT": "Selce atomica: fucile di precisione S7",
      "ja-JP": "\u30a2\u30c8\u30df\u30c3\u30af \u30d5\u30ea\u30f3\u30c8 - S7 \u30b9\u30ca\u30a4\u30d1\u30fc",
      "ko-KR": "\uc6d0\uc790\ub825 \ubd80\uc2ef\ub3cc - S7 \uc2a4\ub098\uc774\ud37c",
      "nb-NO": "Atomflint - S7-skarpskyttergev\u00e6r",
      "nl-NL": "Atomische vuursteen - S7-sniper",
      "pl-PL": "Atomowy krzemie\u0144 - Snajper S7",
      "pt-BR": "Pedra At\u00f4mica - Rifle S7",
      "pt-PT": "Pederneira At\u00f3mica - S7 Sniper",
      "ru-RU": "\u0410\u0442\u043e\u043c\u043d\u044b\u0439 \u041a\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u044c \u2014 \u0441\u043d\u0430\u0439\u043f\u0435\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u0432\u0438\u043d\u0442\u043e\u0432\u043a\u0430 S7",
      "sv-SE": "Atomisk flinta \u2013 S7-prickskyttegev\u00e4r",
      "tr-TR": "Atomik \u00c7akmakta\u015f\u0131 - S7 Keskin Ni\u015fanc\u0131",
      "zh-CN": "\u539f\u5b50\u71e7\u77f3 - S7 \u72d9\u51fb\u624b",
      "zh-TW": "\u539f\u5b50\u706b\u77f3 - S7 \u72d9\u64ca\u6b65\u69cd",
      "qps-ploc": "\u00c0\u0167\u00f6m\u03ca\u00e7 \u20a3\u0140\u012b\u0439\u0167 - \u01607 \u0405\u014b\u012d\u03c1\u0119\u0157 !!! !!! !",
      "qps-ploca": "\u00c2\u0165\u00f6\u043c\u012f\u0441 \u20a3\u0142\u00ec\u043b\u0442 - \u04057 \u015c\u0439\u03b9\u0440\u0454\u044f !!! !!! !",
      "qps-plocm": "\u0394\u0167\u03b8m\u00ed\u010d \u20a3\u013c\u0457\u043f\u0163 - \u01607 \u015c\u0144\u012d\u03c6\u03b5\u0159 !!! !!! !"
    }
  },
  "Description": {
    "status": "Ready",
    "value": "Orange and white is the new olive drab.",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Oran\u017eov\u00e1 a b\u00edl\u00e1 jsou nov\u00e1 vojensk\u00e1 zelen\u00e1.",
      "da-DK": "Orange og hvid er det nye brungr\u00f8n.",
      "de-DE": "Orange und Wei\u00df ist das neue Oliv.",
      "el-GR": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae.",
      "es-ES": "El naranja y el blanco son el nuevo color verde oliva.",
      "es-MX": "El naranja con blanco es el nuevo verde militar.",
      "fi-FI": "Oranssi ja valkoinen on uusi oliivinvihre\u00e4.",
      "fr-FR": "Orange et blanc est le nouvel oliv\u00e2tre.",
      "hu-HU": "A narancs \u00e9s feh\u00e9r az \u00faj ol\u00edvdrapp.",
      "it-IT": "L'arancione e il bianco sono il nuovo verde oliva.",
      "ja-JP": "\u30aa\u30ec\u30f3\u30b8\u3068\u767d\u306f\u65b0\u3057\u3044\u30aa\u30ea\u30fc\u30d6 \u30c9\u30e9\u30d6\u3060\u3002",
      "ko-KR": "\uc8fc\ud669\uc0c9\uacfc \ud770\uc0c9\uc744 \uc11e\uc73c\uba74 \ud0c1\ud55c \uc62c\ub9ac\ube0c\uc0c9\uc774 \ub429\ub2c8\ub2e4.",
      "nb-NO": "Oransje og hvitt er det nye olivengr\u00f8nn.",
      "nl-NL": "Oranje en wit is het nieuwe olijfgroen.",
      "pl-PL": "Pomara\u0144cz i biel to nowy szarooliwkowy.",
      "pt-BR": "Laranja e branco \u00e9 o novo uniforme verde-oliva.",
      "pt-PT": "Laranja e branco \u00e9 o novo tom de azeitona.",
      "ru-RU": "\u041e\u0440\u0430\u043d\u0436\u0435\u0432\u044b\u0439 \u0441 \u0431\u0435\u043b\u044b\u043c \u2014 \u044d\u0442\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0446\u0432\u0435\u0442 \u0445\u0430\u043a\u0438.",
      "sv-SE": "Orange och vitt \u00e4r det nya smutsig olivgr\u00f6n.",
      "tr-TR": "Yeni moda turuncu ve beyaz.",
      "zh-CN": "\u6a59\u8272\u548c\u767d\u8272\u662f\u65b0\u7684\u6a44\u6984\u7eff\u8272\u3002",
      "zh-TW": "\u6a59\u767d\u76f8\u9593\u662f\u8ecd\u88dd\u65b0\u6f6e\u6d41\u3002",
      "qps-ploc": "\u038f\u0159\u00e2\u03b7\u011f\u0437 \u00e0\u043f\u0111 \u0448\u043d\u012d\u03c4\u0451 \u03af\u0161 \u0163\u043d\u0115 \u014b\u0115\u03c9 \u00f6\u013e\u0457\u03bd\u0119 \u0111\u0157\u00e5\u044a. !!! !!! !!! !!!",
      "qps-ploca": "\u00d5\u0159\u0434\u043b\u0123\u0437 \u03ac\u0149\u0111 \u03c9\u043d\u0456\u0442\u0115 \u00ed\u015b \u0165\u0125\u03ad \u0439\u0117\u0448 \u00f3\u0140\u012f\u03bd\u0454 \u010f\u044f\u0430\u044c. !!! !!! !!! !!!",
      "qps-plocm": "\u038f\u0491\u00e2\u0144\u0123\u0115 \u00e5\u207f\u010f \u03ce\u0125\u00ed\u0167\u011b \u00ec\u015f \u03c4\u045b\u0113 \u207f\u00eb\u0175 \u00f8\u0142\u012d\u03bd\u0451 \u03b4\u044f\u00e2\u0432. !!! !!! !!! !!!"
    }
  },
  "Quality": "Rare",
  "WidthHint": 2,
  "HeightHint": 1,
  "FlairText": {
    "status": "Test",
    "value": "DAILY",
    "translations": {
      "qps-ploc": "\u00d0\u0394\u0407\u0141\u00a5 !",
      "qps-ploca": "\u0110\u0391\u00cd\u00a3\u0176 !",
      "qps-plocm": "\u00d0\u0391\u012a\u013b\u0176 !"
    }
  },
  "FlairIconPath": "progression/StoreContent/FlairIcons/RitualIconFlair.png",
  "FlairBackgroundPath": "progression/StoreContent/FlairBackgrounds/RitualBackgroundFlair.png",
  "ObjectImagePath": "progression/StoreContent/Offerings/2023_S3_AtomicFlint-S7Sniper_Bundle_2x1.png",
  "HasGleam": null,
  "IsOnSale": null,
  "SalePercentage": null,
  "IsEventItem": null,
  "IsNew": false,
  "FlairBackgroundColorOverrideRGB": null,
  "FlairTextColorOverrideRGB": null,
  "TitleColorOverrideRGB": null,
  "PriceColorOverrideRGB": null,
  "PriceShadowColorOverrideRGB": null,
  "HasFlair": true,
  "FlairIcon": "progression/StoreContent/FlairIcons/RitualIconFlair.png",
  "FlairBackground": "progression/StoreContent/FlairBackgrounds/RitualBackgroundFlair.png",
  "StoreTileType": "StoreOffer"
}