{
  "Title": {
    "status": "Ready",
    "value": "Spring Growth",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Jarn\u00ed r\u016fst",
      "da-DK": "For\u00e5rets v\u00e6kst",
      "de-DE": "Fr\u00fchjahrswachstum",
      "el-GR": "\u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b9\u03ac\u03c4\u03b9\u03ba\u03b7 \u0391\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7",
      "es-ES": "Crecimiento de primavera",
      "es-MX": "Crecimiento de primavera",
      "fi-FI": "Kev\u00e4inen kasvu",
      "fr-FR": "Croissance printani\u00e8re",
      "hu-HU": "Tavaszi kikelet",
      "it-IT": "Crescita primaverile",
      "ja-JP": "\u6625\u306e\u6210\u9577",
      "ko-KR": "\ubd04\uc758 \uc131\uc7a5",
      "nb-NO": "V\u00e5rens vekst",
      "nl-NL": "Voorjaarsgroei",
      "pl-PL": "Wiosenny wzrost",
      "pt-BR": "Crescimento da Primavera",
      "pt-PT": "Crescimento de Primavera",
      "ru-RU": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0438\u0439 \u0440\u043e\u0441\u0442",
      "sv-SE": "V\u00e5rtillv\u00e4xt",
      "tr-TR": "\u0130lkbahar B\u00fcy\u00fcmesi",
      "zh-CN": "\u6625\u5b63\u751f\u957f",
      "zh-TW": "\u6625\u5b63\u751f\u9577",
      "qps-ploc": "\u015e\u03c6\u0157\u0390\u207f\u011d \u011e\u0453\u014f\u03c9\u03c4\u0452 !!! ",
      "qps-ploca": "\u0405\u03c1\u044f\u00ef\u014b\u011f \u0120\u044f\u03cc\u1e83\u0167\u0127 !!! ",
      "qps-plocm": "\u015c\u03c1\u0155\u00ef\u03c0\u0123 \u0122\u0155\u0151\u1e83\u0165\u0125 !!! "
    }
  },
  "Description": {
    "status": "Ready",
    "value": "Green with envy.",
    "translations": {
      "cs-CZ": "Zelen\u00fd z\u00e1vist\u00ed.",
      "da-DK": "Gr\u00f8n af misundelse.",
      "de-DE": "Gr\u00fcn vor Neid.",
      "el-GR": "\u03a0\u03c1\u03ac\u03c3\u03b9\u03bd\u03bf\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b6\u03ae\u03bb\u03b9\u03b1.",
      "es-ES": "Verde de envidia.",
      "es-MX": "Verde de envidia.",
      "fi-FI": "Vihre\u00e4 kateudesta.",
      "fr-FR": "Vert de jalousie.",
      "hu-HU": "Z\u00f6ld az irigys\u00e9gt\u0151l.",
      "it-IT": "Verde di invidia.",
      "ja-JP": "\u7fa8\u671b\u306e\u7dd1\u3002",
      "ko-KR": "\ubd80\ub7ec\uc6cc\uc11c \uc9c8\ub838\uc5b4.",
      "nb-NO": "Gr\u00f8nn av misunnelse.",
      "nl-NL": "Groen van jaloezie.",
      "pl-PL": "Zielony z zazdro\u015bci.",
      "pt-BR": "Verde de inveja.",
      "pt-PT": "Verde de inveja.",
      "ru-RU": "\u041f\u043e\u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u0435\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043e\u0442 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0442\u0438.",
      "sv-SE": "Gr\u00f6n av avund.",
      "tr-TR": "G\u0131ptayla ye\u015fer.",
      "zh-CN": "\u5992\u706b\u4e2d\u70e7\u3002",
      "zh-TW": "\u5341\u5206\u5fcc\u5992\u3002",
      "qps-ploc": "\u011e\u0453\u00eb\u0119\u00f1 \u1e85\u00ed\u0165\u0125 \u0437\u0439\u03bd\u03b3. !!! !",
      "qps-ploca": "\u0122\u0159\u044d\u0435\u0149 \u0448\u00ef\u03c4\u0125 \u044d\u0148\u03bd\u03b3. !!! !",
      "qps-plocm": "\u011c\u0157\u0435\u0437\u207f \u0448\u0129\u0167\u0125 \u0435\u00f1\u03bd\u00ff. !!! !"
    }
  },
  "Quality": "Epic",
  "WidthHint": 2,
  "HeightHint": 2,
  "FlairText": {
    "status": "Ready",
    "value": "NEW",
    "translations": {
      "cs-CZ": "NOV\u00c9",
      "da-DK": "NY",
      "de-DE": "NEU",
      "el-GR": "\u039d\u0395\u039f",
      "es-ES": "NUEVO",
      "es-MX": "NUEVO",
      "fi-FI": "UUSI",
      "fr-FR": "NOUVEAU",
      "hu-HU": "\u00daJ",
      "it-IT": "NUOVO",
      "ja-JP": "\u65b0\u898f",
      "ko-KR": "\uc2e0\uaddc",
      "nb-NO": "NY",
      "nl-NL": "NIEUW",
      "pl-PL": "NOWY",
      "pt-BR": "NOVO",
      "pt-PT": "NOVO",
      "ru-RU": "\u041d\u041e\u0412\u042b\u0415",
      "sv-SE": "NY",
      "tr-TR": "YEN\u0130",
      "zh-CN": "\u65b0",
      "zh-TW": "\u65b0\u7684",
      "qps-ploc": "\u014a\u00c8\u1e84 ",
      "qps-ploca": "\u00d1\u0114\u1e84 ",
      "qps-plocm": "\u0145\u00c8\u1e84 "
    }
  },
  "FlairIconPath": "progression/StoreContent/FlairIcons/RitualIconFlair.png",
  "FlairBackgroundPath": "progression/StoreContent/FlairBackgrounds/RitualBackgroundFlair.png",
  "ObjectImagePath": "progression/StoreContent/Offerings/2023_S3_SpringGrowth_Bundle_2x2.png",
  "HasGleam": null,
  "IsOnSale": null,
  "SalePercentage": null,
  "IsEventItem": null,
  "IsNew": true,
  "FlairBackgroundColorOverrideRGB": null,
  "FlairTextColorOverrideRGB": null,
  "TitleColorOverrideRGB": null,
  "PriceColorOverrideRGB": null,
  "PriceShadowColorOverrideRGB": null,
  "HasFlair": true,
  "StoreTileType": "StoreOffer"
}